點解近期咁多老母會帶仔女自殺？

好似動物界d雌性殺自己仔女一係預感世界末日，一係就知道自己死緊，唔想仔女被其他動物殺所以選擇殺晒之後自殺。近期咁多單，係咪暗示可能世界末日

2020

手足

Booom

2021 真·世界末日

因為一家人最緊要齊齊整整

因為呢度係香港

有母愛 帶仔女離開受苦地方

因為冇條件移民
上年對香港開始絕望
怕依家唔死 第日仔女都會自殺
不如快d了結好過

on9

發現左異世界入口, 全家移民